講下點先叫住得有質素？

地理方便 出入時間短？